出左膠post五年，你問我答

你係？

收咗新加坡幾多錢

不收分文

中大欠你幾多錢